我應該主動結識佢，可惜我又窮又樣衰，都係唔好搞人喇

話說啱啱行過通利就走入去R琴彈，
琴日自學首龍貓嘅散步，因為淨係識頭果段所以行到好入先彈廢事柒。

跟住彈彈下聽到有人一下插入彈最好聽果段，我呆咗一呆望吓，個女仔試十幾萬果隻琴仲要彈到大大聲。

嗰下其實係幾正幾感動，不過我最後都係直接走咗，冇鬼用

現實中做唔到主角因為你無勇氣

真係冇勇氣，其實而家嘅我係冇資格諗呢 啲，實在人太廢，即使今次天降落黎我都唔想要同冇資格要

你冇做錯到